地盤遇見波台著名會員

真係邊度都係你

樓主望對腳已經認到人

狗係咁

針神n賓又霸左個地盤

地盤係nben㗎

地下好多尿跡

講到尾老粗一個